一show 比囡囡睇自己咁多年黎寫既program

佢地出撚哂水

毒到嚇親人，標晒冷汗

佢地哇撚左好大聲